﻿Applikation som hämtar fil i mapp och skapar kund i Garp

I Configfilen anges vilken mapp som skall läsas
Mapp för loggfiler anges och hur många månader loggfilerna skall sparas.
OBS! alla filer i mappen raderas efter det antalet månader